有冇高登馬迷過左黎

完全無錢

無呀

曳仔 peter 小怒寶 老虎 韋達 在嗎

樓主 我tg左你

有啲收購郵票嘅嘢問你

呢個我tg